日部落客傳授「一秒A變G杯」超狂祕招

現在有很多女生為了讓胸部變大嘗試了各種不同的方法，像是狂喝木瓜牛奶、做豐.胸運動、穿集中托高胸.罩、甚至去隆等等。

但如果可以的話，大家都不會想動手術吧。那到底有什麼方法，可以讓A的直接升級到G？

日前有部落客分享了一個靠穿就可以狂升10個罩杯的方法，各位貧乳女子快來看看吧！

首先把絲襪塞進去

這樣就跟普遍的托高效果一樣。

接著再穿上另一個胸罩

再穿上另一個…但記得要調整一下，把副乳全都塞進去！

我們先來看看之前的照片…

這是之後！改變實在太驚人了！

咁咪好唔撚方便

一秒？

好撚蠱惑

對波會好L硬

😅

唔怪得知同親D女仔爆房
佢地都唔俾我幫佢地除
永遠去廁所除左先出黎

同我平時扮30cm原理一樣

利申25cm

香港大把女著兩個bra扮大波

呢個唔係G Cup
呢個只係一堆bra

總有班仆街聖誕節交換禮物果時會拎個大盒出黎
抽到果個人開完一層又一層盒
最後係堆報紙中間搵到個鎖匙扣

整咁多野都曬氣啦
細就細

個波gap出賣咗佢
當其他人唔識睇咩

去街多人望已經夠曬

自欺欺人

有冇絲打實測會唔會迫到透唔到氣

條線曲到咁，係人都知夾出黎

當你有G，不過人地會以為你d奶係假

咩叫一秒？ 屌你老母on99

中槍都死唔撚去

一秒做咁撚多野，咁你一日咪可以環遊世界